其實大遊行有問題 唔關地區事

請大家注意自己態度
檢討問題後 加以改善
停止分化 互罵

好多人檢討後都話 港島唔適合勇武
根據過往被捕人數就知
應該分散各區出擊
這個的確係事實 港島比班狗玩熟晒
對我地好不利
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
個人結論：
大遊行只適合 和理非參與(不論港島or九龍區)
目的打國際線 文宣
大遊行 有大量和理非 「做後勤」
其實會影響勇武行動
所以遊行後應流水式散去 期間唔好停係度撩狗
such as 金鐘夏慤道
重複，大遊行唔好再撩狗 要勇武先離開大遊行
但往往大遊行 都同勇武掛勾
可能大家要適應下

香港人 反抗

請大家注意 國際戰線

聯合國人權大佬有嘢講

Tui

請勇武唔好再參加大遊行

好耐之前都講左，無人理
次次都係同黑警對抗無用

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

HI
唔係大遊行有問題
係依家仲會出黎搞/行大遊行就係問題

夠未...
訓醒得唔得

好多人都話 遊行無用
如果取消任何大型遊行
只有18區起義
咁樣會唔會影響到日後抗爭？
或者咁講 大遊行既目的 已經失效

比起大遊行不如搞十八區人鏈
係返屋企最近的港鐵站連向下一個
風險少畫面好
而且進退自如

唔係話大遊行冇用
係大遊行既風險同回報不成正比
如果好似6,7月咁既環境~緊係仲有用

都可以 最近都有唔少人咁講

Yes
宜家個timing 唔同
可以諗其他方法比 和理非 泛民

但日後再有大遊行
勇武不應或參與

個人認為係和理非集中遊行

勇武十八區開花

咁先分散到啲狗

可唔可以日後唔好再有大遊行?

幫手推
暫時比較支持去番自己區搞
因為好多手足之前依賴黨鐵去其他區抗爭
好多手足因為 唔熟路 又怕比狗咬 走唔到

好難控制其他人搞 特別係泛民
我地諗左預防措施先
今日無左好多手足

其實只要宣揚到依家唔適合再搞大遊行既意識出去
就幫到成件事好多..

政府就係想和勇割席

個人認為

和理非集中大遊行

勇武十八區開花

咁咪大家都有得參與

和勇唔割席
同大遊行冇關係
要集會留返係自己區
唔好再出黎搞到大家都走唔到